奉勸咁多位連登仔，溝女一定要溝有錢女

試想吓，你月搵3皮，搵個月入10幾k嘅廢材公屋妹，我可以話你聽，你人生已完！除非你好叻月入10幾廿萬老豆留返幾層樓收租，如果唔係你都咪洗諗住呢世人可以改變命運。
不過如果你溝到有錢女，好似張偉豪咁，打錯係袁偉豪，咁你人生就有take two，有時真係唔怪得張生，哎呀又打錯，係袁生！一個奀星住到6000萬豪宅，你諗下係死老豆個老婆笑哈哈重唔重要啦
嗱，張生，今鋪我撐你呀！屌又打錯字！袁生呀

打錯字其實可以用backspace...

真係唔識呀

睇到好尷尬...

女朋友係有錢女，性格，教養，見識，人脈
都完全同普通公屋妹唔係果皮
但自卑感會重得好緊要，特別來自人地父母既眼光。

屋企有錢，的確有好多人有公主病，又要人請，日日要好西
要人幫佢拎野，ETC...果啲難頂到爆

但如果遇到性格好的，試過真係唔會想要番港女

出返去啦

有錢女要你請？

中間果段講緊啲典型寵壞左既有錢女姐

以為講個過黎洛x(唔記得個名，類似啦)

張生果度多左

謝繼聰

馬壯

今鋪我撐你啊，雖然張生個位真係好多餘
佢屋企一個唔覺意幫你一次，就飛上枝頭了
最重要係真有錢個d女根本唔會嫌你係窮撚

呢個真, 女仔無樓唔會考慮

岩呀
所以我從來唔會話港女拜金
大佬 係人都貪錢架啦
邊個咁清高呀 咪扮啦
港女搵有錢仔
港男搵有錢女
搵到你咪本事囉

Ching ho ball